老人院老人家投票

我朋友話佢爸住老人院，
驚佢爸到時比人推去投民建聯，
便去老人院靜靜雞偷0左佢身份証，
等佢到時無得投票。

雷心掌

好心直接表佢返屋企, 一家團聚下仲好啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

又出垃圾招

人家出垃圾招我都用番垃圾招對付番佢

思路正確

舉報ICAC去查老人院